反對校長=反對國家=搞港獨

校長呀校長，你不如直接咁講咪算，寫篇垃圾文出黎做乜

總之我無錯喇

轉台唔睇TVB = 反對一台獨大 = 反對一黨專政 = 反共港獨

反領導 = 反雜種

東華三院獨立

個申訴/投注機制有效，邊個咁得閒“以死控訴”？出左人命先叫人要有正能量，平時唔見你班撚樣俾番d正能量老師？